美國又用忍者導彈煮肉醬意粉（有圖）

係斜利亞殺咗個恐怖份子

慎入

精準

好奇想問下個幾塊刀片有咩用？

煮肉醬意粉

呢幅先啱

精準攻擊，美軍唔洗人帶路啦

煮肉醬要炸藥咪得
咁點解要刀片？

估唔到會由火藥回歸返冷兵器
美軍真係好落後要喺飛機掉舊嘢落嚟

唔會炸中平民 岩岩中哂架車

幾多碎？？

撈埋咁多金屬碎片咪好硬胃

哽

血滴子

濕濕碎

可唔可以嚟香港煮
最多我哋夾番錢請廚師

震攝作用，簡單嚟講就係故意要佢死無全屍

切到一塊塊肉丸咁
對敵人產生心理壓力

你睇背景，有民房，完全冇受影響
如果用傳統導彈，附近啲平民唔死都重傷

真係幾誇張
打穿車蓋但又唔穿車底
成個武器設計完全係貫徹less is more既精神

天降正義

能持續愛到幾多碎？

係咪由女性射出

太勁

D刀片都幾鋒利🔪。

美國其實仲有大把科技未出
支那以為自己好犀利

高速轉 紙都切到人啦

就係之前smart bomb 精準極都有爆破範圍
於是美軍咪直接研發唔用炸藥嘅對人導彈

拎黎炸鳩班支那人

幾多錢一粒
我地多多都夾

豬扒碎上

呢隻導彈可以精準到殺死喺郁緊嘅車入面嘅乘客而唔殺死司機

當地係左駕定右駕，精準到咁

啱啱食緊肉醬意粉

架車係咪郁緊

忍者導彈專打車，可能貪佢更難逃走，附近更少平民

某國領導人
平民唔係領導既城牆咩
點解唔可以一齊死

唔想睇圖，有冇文字描述？

正義執行

痴撚線車尾咩事無
精準成咁

比中國copy到個技術仲得了？？

破滅魔劍

肉碎黎？一pat野咁

碎到根本唔覺死左人

散開哂認唔到條友D肉係邊

真

某國有人驚咗好耐 惡夢揮之不去

Twitter啲中國人成日喺地獄火飛彈啲片到話
讓領導先走
唔好走近領導

好撚勁
美軍唔洗再比人屌傷到平民就住就住
可以去盡d

絞肉機咁

香港咁多高樓柒婆相對安全少少

睇落坐後座嘅都會無事

咁誇張？

唔洗驚 你唔會認到係人

好撚精準, 隨時坐後座都唔使死

邊度有刀片

咁少血？

但其實咁完整嘅彈，唔驚俾人回收返去研究咩？你知某國最鐘意抄嘢

汁：

其實唔係好見到有殘肢，係有架爛車咁

我第一個感覺都係

今次死果條友咩來頭

刀片果隻好似全車都死
有隻成枝導彈係石屎 直接砸死條友

特登揾個女人噤制
無得上天堂

當生命如同肉醬裡的碎

無知一問，點解

你想像下有舊咁嘅嘢超高速係天空跌落黎就得

佢呢啲小嘍羅又點會有事

辣肉腸意粉

用呢支嘢真係連左膠都無機會出聲

來自我國清朝嘅傳說武器血滴子比現代美軍發揚光大

Haha haha

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

幾時黎香港炸鳩班仆街

睇圖都大概估到有咩用

正，下次攞粒膠掟死佢

加撚準

啱啱google到呢條片有講個原理

condom都得啦

未感覺到痛楚同未知發生咩事就走左

睇第一張以為車都唔係點爛咁勁

雪糕筒都得

人機合一

車始終都有停既一日
況且我諗美帝野識追縱掛?

左膠表示除左神冇人有權力奪去其他人生命

有冇圖睇 之前睇果D一係打左格一係矇到PK

你錯了，美國人反美是生活

成堆肉醬，睇唔出生前係乜

美國人
左膠✅

有架車食咁啲力，無咁容易彈刀

補返個車頂又可以當2手車賣，將傷害減到最低

射黑警都咁準就好

殘都冇反而唔覺得血腥

晶片自毀唔難 同埋重點係系統支援

老實講
乜都睇唔到....
反而仲得人驚

左膠會話你唔人道, 殺咪殺做乜要碎人屍

唔係幾睇到啲咩
係咪已經清理左？

睇唔到肉咁滯

我認真答你
擴大攻擊範圍
減少誤差

你咪抄，最緊要係情報系統同精確導航姐

high tech版血滴子

攞嚟斬殺五毛
你睇路
大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

比女人殺死無得上天堂見阿拉同處女

車底穿咗
咁大衝力點會唔穿

高科技

D肉醬意粉好難洗得乾淨

絕世神兵

重點之一係死狀恐怖，引起敵方恐慌

個用途就係精準打擊 d聖戰士一出醫院門口行去7仔段路已經變成肉醬意粉

岩岩香港有隻英國曱甴係恐怖組織升左級, 美國會唔會整粒黎賀一賀佢

幾時整支比林奠嘆下

咁似血滴子....
不過唔明既係點解有爆破之餘,要加血滴子落去?....
好似無必要....

好撚勁

即係粒飛彈落地個下會向四個方向射出飛刀？

美軍用呢招真係可以屈晒所有恐怖分子同埋極權國家嘅機，精準嘅位置偵測加目標準確嘅導彈，只對頭目斬首繼而令組織內部瓦解

死得冇痛楚

又中車

咩少年四大名捕？

刀片死得慘啲 咁先識驚

女性黑人同性戀者傷健人士

呢枝導彈唔會爆，只會用重量同刀片殺死條友

奧巴馬任內政續

無線版血滴子

想抄都抄唔到
你冇個部機晶片都整唔到一塊
再加上啲coding 個啲分分鐘偷雞唔到蝕渣米
你睇下電話用晶片一話唔輸出 佢點抄都唔會抄到個進程出黎

再睇真啲發現佢可以準到lock前座/後座
都唔知點運作

帶路師惡夢

美國既導彈可以準到對住你間屋個廚房個出風口射入去

帶路係要嚟趕走啲雜貨牌軍

識
會跟住部車修正 追住黎屌

根據報導，美國從 2011 年開始研發這種「忍者炸彈」，幾年來大約使用了 6 次。其中一次是 2017 年 2 月在敘利亞，目標是「蓋達」組織 2 號人物 Ahmad Hasan Abu Khayr al-Masri。 一次是今年 1 月在葉門，目標是巴達維（Jamal al-Badawi）。

在 2017 年那次的行動，當時新聞媒體的報導畫面中可以看出，Ahmad Hasan Abu Khayr al-Masr 坐在汽車的車內副駕座被當場擊斃，可是整輛車只在車頂留下一個橢圓形的洞，沒有火漬，沒有燃燒過的痕跡，而且車內的駕駛也活了下來。

從正面照片來看，你可以看出忍者飛彈有多精準，整片車窗裂了，可是雨刷還好好的懸吊著。整輛車就像是發生一場車禍一樣。這在過去的戰爭中幾乎可以說是不可能的事情，因為只要一枚飛彈射出，難免會傷及無辜，至少車上的其他人都不可能倖免。

冇爆破
呢碌嘢專登整到唔會爆
方便減少collateral damage

連執骨都慳返

留低既都係一份心意

你真係唔識㗎喎

差唔多掂到目標嗰陣就會開六把刀出嚟
連埋6把刀就咁直接車落去

置頂

除咗Longbow Hellfire, 其餘 Hellfire 都係 laser homing, 用laser 射住你想佢打中嘅地方, 支導彈就會自動追蹤

Hellfire 本來係反坦克導彈, 所以準繩度要求好高

正義之師
世界警察

準到

NMSLese 領導：不怕，咱們有的是人盾，血肉長城

cut開你

諗起呢個，支導彈會唔會死機

其實講過可以副駕駛都無事

殺敵一千自損一百呢句野係咪已經唔岩用

求司機心理陰影面積

取人首級於千里之外

唔會
支導彈只係跟住你個laser，唔會知道個目標係乜

唔怪得之前侵侵講斬首金正恩
金正恩即刻驚到同南韓和解

殺敵一，自損一萬（美金）
個價我鳩up，唔貴得去邊

其實都幾恐怖，突然響架車度聽到d怪聲，眼前一黑就死左

晶片同software 最重要

兩樣某國都無

香港都有一班人美國係好唔妥，唔知佢哋驚唔驚？

好撚準

Source: Google

AGM-114 Hellfire
Unit cost
US$70,000 (FY 2021)
US$117,000 (FY2017)

同北非獨裁者齊名嗰11人？

用黎令到條屍不似人形，增加威嚇性

三萬支都係21億美金，大批量應該仲有得講價

強化射擊派生精準突擊

Justices from the sky

車內可以唔死
咁撚on9

成日比左膠屌話傷到無辜婦孺呀嘛

唔知大關刀定大刀片勁D呢

西洋血滴子

好想睇gif圖

有冇忍者導彈圖/gif好神秘

少年四大名捕

情報知道目標係坐副駕位先痴線

碎到乜都睇唔到？

真係好難做到，除非佢可以自動修正

真係class

上次發射目標死左 隔離個司機無事

Naruto

邊個上位邊個死
仲要碎到一粒粒

無炸藥 淨係用速度壓死

有冇武器圖睇下

但司機一定嚇到仆街

The AGM-114R-9X is an inert variant of the AGM-114 "Hellfire" developed by #Lockheed that is meant to reduce risk of civilian casualties while using pop-out blades to maintain lethality.

即係你用手榴彈同刀去殺人嘅分別。手榴彈（普通導彈）會爆炸殺埋其他人，用刀（忍者導彈）就精準啲唔會傷及無辜

平過一個美軍啦

剃鬚,同Braun 合作遠程幫無帶shaver 嘅人搞掂

巨 lin 血滴子

下次班恐怖分子坐車尾箱會唔會無事

等緊煮林鄭媽媽

死啦，學左英文用唔著添

嚇死維尼咩

個頭係邊？

防彈裝甲車打唔打得入先

整碟鵝肉意粉

人哋講美國軍事力量，你就講爆頭

唔駛去天安門出坦克

可唔可以叫做真正既粉身碎骨

屌那星真係黑科技
好鬼勁喎

60萬唔洗

香港起條天橋都係咁上下價

洗乜三萬支，一架豬籠用一支，攔腰片埋去

但支野實際應該好細支?
sor番緊工咁咁多時間study

Justice rains from above

TVB竟然都會拍cult劇

炸撚到有叉燒味

碎撚到都唔知點樣先分到邊忽打邊忽

架車 行駛中 定 停定左

咁先係
期待炸香港

完全睇唔倒，有冇人可以圈圈佢，好似街機點錯處

口交部： 你地又整飛彈 擲自己腳

我想問個人死咗係咩樣
我指會變成肉醬咁呀....定好似中槍咁

利申：完全唔識呢啲嘢

唔重要啦 依加引導技術咁高

一野轟落刁總度啲野狗夠食幾多餐？

美帝勁撚到

幻想下一個人咁大既血滴子由1000米高空一邊旋轉一邊加速一邊追住你架車 上次個victim要靠隻Ring先確認到身份

其實都係用高科技去屈一啲得AK嘅政權姐

呢啲咁嘅導彈係戰爭期間幾乎無用 隨便有防空系統嘅國家都輕易擋住

其實美軍架drone個樣係點
有無圖
我成日覺得好似航拍機咁

咁嘅size

屌.... 淨係搞敘利亞

幾時用黎ko 林奠

嚴格黎講佢係比導彈鑽死

對中國一律核平
沒有支那人是無辜的

淨係見到隻手

好似叫地獄火導彈

拉登升天去 特朗普心不碎

幾時射曱近平同林鄭

部車炒成咁都好難冇事

人呢？

行駛中

睇Pin 要洗衫掛

伊拉克都有過當時數一數二嘅防空系統

美帝通常炸到對家得番輕裝備先會派人落地打

伊拉克第三世界國家都拎出來講

你試下炸俄佬會唔會炸到

人地以前中東小霸王，俄佬唔掂得係因為有核武庫，戰術上一直弱勢

真正死神

Cls準到咁！

上百萬個target...點用呀

咁痛快咪益咗佢，緊係活捉冚家在喺個犯面前凌遲先爽㗎嘛

殺死isis的頭號人物

真係好撚恐佈, 高科技血滴子

呢架野有冇可能連續飛足一星期

呢支野真係好撚勁，LMT好撚波

兩樣都係，震攝作用+唔傷平民
美軍自己有解釋過

可能遲的會抱住個小朋友嚟揸車保命

真·皇天擊殺
完全睇唔出切完仲剩低啲咩

好快全世界警察都用嚟對付國內曱甴暴徒

精準到得人驚

要煮三萬+幾十碟wo

死從天降

白色eva

當你以為美軍用到只殺一人既導彈
其實佢已經做到只切一個人j既導彈

幾時去支那

是日電台

狗官除咗識高尚情操，仲識啲咩？

右邊位完全無事

萬碎，萬碎，萬萬碎

係

肉醬意粉

想問啲刀片回收後用唔用得返
姐果用得返真係好勁 又唔影響到無辜嘅人又慳到錢

幾次美帝無人機係蚑蚑來去自如，下次會同777定加速師請安呢？？？

唔可以reuse，亦唔應該reuse，因為一reuse若果落入敵方手中就仆街

審都唔使審
真係殺邊個都得

我指洗唔洗回出碎片喎 同埋啲碎片用唔用得返
因為你唔回收啲碎片比敵方攞到還原返出黎一樣pk

刀片都係啲唔值錢的low tech
Hellfire 都係用咗幾十年的導彈
抄係無所謂的
你抄到個guiding system 先算

美軍快啲殺左香港班黑狗

原來係咁

條LINK咪有哂圖解釋囉

仍挽手撲滅在戰火的罪

現代步兵戰車大部分裝甲都唔厚，只可以抵擋重機槍同小口徑機炮短暫射擊。咁大支導彈係相對更弱嘅頂裝甲打入去就好似你係天花板飛支鉛筆落去拮張紙一樣。

精準攻擊，减少路人傷亡。

恐怖分子係要格殺勿論
當然要係美國呢d民主大國先有公信力

習大遲d應該要搵定幾個平民痴住出入

簡單黎講係肉醬

邊啲係肉

呢種彈唔玩爆炸？單純用刀片殺target

WHY NOT TARGET XI ?

呢支野係邊間廠架

似擊中後都會產生熱力 成支唔會係完整

現代血滴子

會唔會係用目標人物的手機定位？
咁唔用美國手機會安全D
我地國家支持國民用華為原來係怕成為目標

上年年尾果單 s300 都攔截失敗啦，點輕易法？

美軍而家個新型戰術系統，將啲舊武器都變成精準打擊，台灣準備買果隻地面自走炮，配合個戰術系統可以打中航速最高五馬赫飛緊嘅戰機

女車主，假日車，上架任驗

痴線 打到變肉醬
同時精準到坐隔離位同後座都分分鐘無事

人其實好軟淋淋嘅姐

邊個同你我國

點解唔用爆炸 要用刀片
驚傷到平民?

係，基本上幾細嘅爆炸都有機會傷到平民
普通AGM-114彈頭都有幾公斤炸藥，打中架車只會剩低個殼+大量破片，半徑幾米內都可能會受傷

傳 美軍會搵電兢選手幫手
同埋搵美軍練打機

點解北京冇肉醬意粉架？

炸醬麵都得架喎

有無D一個制可以殺三萬人？

炸個垃圾傀儡有乜用？

That accurate and precise???
amazing!!!

VERY impressed!!
Minimize unnecessary casualties!!

haha Private Tutor for Carrie Lam !

同埋由幾高空放落黎
容唔容易被攔截? (假設不是中東小國)

原來稀巴爛咁用

吓

佢出啲導彈咁精準做乜鬼

我練咗咁耐sir this way咪冇用

難以想像有人鼓吹同呢一隊軍隊打仗

如果支導彈快過音速的話,應該係眼前一黑之後先聽到聲

越睇越覺得美國仲收埋好多想像唔到嘅武器，你話冇同外星人做交易都唔信

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區